高質iq題，高手請入

依家得一部單車
羅志祥同潘瑋珀邊個可以踩？
3頁開估，求秒

Peppa pig

木鹿大王

推

欣賞你嘅思路，不過錯

冇高手？

曹操

咁撚威？

錯

唔撚估啊

潘然，因為對面小豬

潘
因為天天都需要你愛
我的新車由你踩

違泊？
所以要渣走

唔係 不過幾搞笑

羅志祥。因為佢係轉角遇到愛成鳩日踩單車

潘瑋柏。因為蘿至長個位唔夠佢座

係羅志祥！因為我鍾意佢！

羅志祥 因為不要分得那麼細

其實兩個都可以踩, 只要佢地識踩, 其實都冇話唔踩得嘅我諗

收皮

唔明你講乜

思路幾好不過錯

羅志祥，因為我覺得係羅志祥

點解覺得係羅志祥？

連登冇人識玩？

潘違泊？

你估都講原因呀大佬
Btw 錯

陳奕迅
因為單車係陳奕迅嘅

開估未？

你估下先

雙人單車

潘瑋珀 因為小豬有三隻

有創意不過錯

羅志祥 因為唔夠三隻小豬搶

唔關事

你個答案如果柒左就塞個漏斗入你屎眼

好，快估

周杰倫

羅志祥 因為小豬配騎(小豬佩奇)

潘瑋珀 因為小豬要趕住起屋唔得閒

羅志祥 因為踝至長 所以佢踩到

志在必得

俾你答啱咗